同事生左個仔，叫我幫手改名

同事姓霍，我姓趙

趙完鬆

陳小明

霍亂

趙月娥

霍耀

同事生仔同你個姓 有咩關係

霍英東

霍英南

趙唔撚生埋右 咁長個名

霍趙子

你證明到你同事啱啱生仔我幫呢到所有人含撚